[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4047)

fast

數學準備

拉素 羅馬 角呀！

買左21.5b 中左當bonus
-3c

拉素fast goal

Roma角大汁左7k
開到21c就上到10k

痴撚線19

上埋22.5b

求求封10min

屌你ebar入未

鹿特 蒙彼有無機

呢條真係燈黎

聖伊天幾時比個1.8水我

Are you ready!?

鹿凸連續15場未贏過維迪斯呢埋學人讓平半

保存左個處女十幾年

貝利復出都係咁廢

Dllm廢撚

蘇超半大-1

拍撚追去老未la all左

叫角呀

屌你老母羅馬痴撚線

羅馬-2222222

AI 波今晚中不停

好兄弟星x力十分鐘內蒲頭

十抽2 $200

冰！

快呀 古華特

19c on99

你也是燈

Lm

20c

我

買撚左2000蚊呀屌你老母

我了

拉素-4c

買咩

19.5c -1

LM

拉素想半都難了

數學針

抵死

搞撚店

-1

ebar 8c

廢撚只求和輸半 pls

我跟mama...

好撚野

２０！！！！！！！！！！！！！！

又角大日

好兄弟星x力十分鐘內蒲頭

十抽2 $2000

屌入完11.5s 即刻8c

入波未

準備 30C

屌D角多到買唔到

輕鬆寶高日

笑死 竟然跟個燈閪 一早話上20.5b

西甲又開第３格？

lm

拉素唔入比人入啦

睇返記錄，諗咗好耐都諗唔明點解自己要咁做

Mama 燈閪咩屌

賭性

薯

尋晚同你一樣

好兄弟yy 十分鐘內蒲頭

1001 $200

拉素刷多兩隻ok?

22.5照上？？？

乜撚野呀 個爐唔係佢出?

其實我覺得買10.5 + 13.5 兩注就夠
買晒3注一針好金....

仆街場場角大，我個場就2c ht，仲點賭

lazio 12c

拉素絕殺得唔得

柏撚圍牆上la

拉素 開埋14.5 得嗎

我娛樂注黎 自己諗

21c

-2cccccc

拉素讓和得唔得

拉素可唔可以第三格

21C

幫叫

21c GOAL

20.5 b

-1c

想入又封

21C........

拉素可唔可以 3球

今日買盤唔買角係錯誤

Ebar咁屌法應該0:0完

我都係

11.5b gel gel gel

痴撚線

No thz

ebar 10c goal

拉素 我屌你老母半一

刷完C未呀屌

拉素對家不停送角 cls

羅馬平時都係咁刷得？

E巴係咪學羅馬

係

角大日

拉素讓和啦屌

全世界瘋狂刷角，伊巴又做乜

半場十幾c 呢啲唔好追角細啦

22.5b -2c

開波高水 11.5 差兩角, 快手

拉素入未呀

１３！！！

星期日 41 鹿特丹斯巴達(主) 對 維迪斯(客)
大 [1.5 球] @ 2.19 $20000

今日第7注 連輸6注 大家睇路

角大日 角細計

88

屌你老母臭閪買乜輸咩

-2呀屌鳩你

角細角細 細你老母咩 場場大呀而家

易撚到

13 拉素

封咩....

爆唔到紀錄 渣嫁

奧格6.5b買唔到 dllm

蘇超半場俾多球

意甲啲角爆晒。。。。。

奧格3c

刷呀

拉素快撚啲啦屌

痴線 羅馬收手啦

伊巴１０Ｃ。。。。

冇人買角？ 買左就幫屌啦 仆街

輸硬 當執到

。。。。

拉素好垃圾

意甲全角大

講得好岩，真係好金

拉素 費撚屌你老母

拉素-2c

點解咁撚難

想睇30c

拉素

你地全部買細

22未！

拉素屌你老母

我買咗角大個場2角ht點睇

拉素兩隻！

mama jump未

Diu 拉素對家 dllm 咩 送角送爆咗12.5

14.5s!!!!

比球呀大佬

on9 呢三隊望到個名都唔會想買細

拉素入波未

拉素讓和未

拉素刷未

反水王

俾球12馬拉素拉

我夠買19.5角細都輸錢啦 可以點姐

我習慣買左第３格先
之後即場再睇入唔入
刷得快就由佢
刷得慢都可以補低Ｄ中位數

拉素入未呀 求你啦
唔入比人入啦

Sob見點

屌你22.5我唔追喇

ROMA 會唔會上到25C

重心推薦 1145本田圭佑

波爾多w串拉素-1

伊巴贏波ok?

哈化中伏 8.5B已死

拉素可唔可以唔好和波呀

拉素入未

拉素肯入未

3:0 臭格

奧格水泥gel

果晚英超全部角大，正係買咗鏝車依場就輸

羅馬差1c呀！！！！！！！！！！！！

奧格3-0

曼狗100k 上盤出野

-2拉素

拉素唔入比人入啦冚家鏟

屌你老母拉素

拉素布雷入一粒啦

拉素入多粒得唔得

拉素 費撚。。。。

拉素 -2goal呀屌你老母
1球都唔洗輸

原本買ibar 11.5s 只係咁岩有角救我一命

拉素羅馬刷多一角

拉素嗰場都唔係踢波，成班喺度打摔角

原來係你

伊巴 半12先

ROMA 3:1

而家買咩

炸左

想問斯巴達哪來的自信
對維迪斯開平手

宇宙重心 拉素對家下一球

你摩哥又紅牌大伏

拉素讓乜柒半一

拉素比球丫大佬

希望啦
唔入比人入啦垃圾狗撚

拉素 2c未

聖伊天9.5

買閪咩仲 燈撚到閪咁

Sob不要令我失望

拉素俾多球啦

Sob比波post圍jer

假球 冇辦法 唉

真係唔知

屌你拉素係咪傻閪黎

直接屌兩千萬主盤

講左好而家讓緊平半

比球啦大佬
咁撚多星
又音樂比利
又阿but圖

半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

學方蛇話齋 不亢不卑啦

唉輸錢要比人jer 得我一個正氣jer事後狗

我頂唔順啦

今晚AI 瘋狂中。今晚蠃夠要收手了

好兄弟星x力十分鐘內蒲頭

十抽2 $300

俾我開口中 摩rc

成日假球唔係辦法 唔肯反底

拉素羅馬開哂3格？

唔入比人入呀！！！！

下場買咩

AI?

真

柏林倒下了

拉素-1c
羅馬-1c

今晚醒定d 領軍呀 精神！

你隻狗乸 算吧啦好冇

足球真係好多野學架 今次係一個好好既教訓 唔好孤注一擲

拉素比多粒得唔得

主場先買

拉素我投降了

奧格單刀飛機

又黎

拉素唔入俾對面入啦

拉素已冰

岩呀 和波踢春咩

拉素唔夠力刷角了。。。。力盡

比小小力入波啦屌

唉屌你老尾 有無重心追水

roma -1c

22C

羅馬補幾

拉素開唔到第3格

我係你就

娛樂注 福仔首名入球 5k

伊巴禁屌都入唔到波

唉⋯⋯⋯⋯兩場差1c

好灰尻

仲有祖亞昆

拉素13c完了

2222222222222

屌 咪柒刷啦rm

ROMA 23C

拉素正仆街

23c

拉素補幾多
半一真係食屎大

拉圾

唔入比人入 講到口臭

23c 4倍22.5b!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

補到入得唔得

戒買半一盤dllm

差2C 破紀錄

拉素one more

收翻！
23c!!!!!!

差拉素-1c

羅馬繼續攻 殺哂角細狗 88

拉素快入啦屌你老母

23c笑死 角細手足

痴撚線 23

彩！23c

手足你練心臟

1:2

拉素入多粒啦屌

絕殺拉素

唉

嘩 拉素 咪炸呀

拉素2-1

2.17

拉素咪撚炸

今場爽撚到我

拉素！

哈化柏林你都收撚咗皮，不如踢出底線大家開心啦

而家呢

屌你老母

拉素刷角啦仆街
唔屌都唔得

真係癡線…全部絕殺

喂 費撚和好冇

拉素 我多謝你 謝你 愛你

好波

ROMA 係咪無限補時, 補到入

見你 想同你一齊見證先追咁高
10.5 22.5

布雷快

有人派了

10.5 cap to 22.5

拉素頂住啊

拉素可以直接完場啦多謝晒

廢撚廢到

屌 冇角

ROMA 3:0 23C FT

拉素爆唔到１４。５

真係我買過中左 最高既中位數

我決定收兵
錫曼11.5b 你地買

又一場絕殺

廢撚追和啦屌

費撚和ok???

拉素角！！！！！！！弓！！！！

拉3ng

痴撚線 22.5細咁都輸

拉素告急

我買左1.5注咋

男人老狗點會買角細係度頂頂頂架

收到風角細狗死晒

過唔到第3格

拉素百屌成材

笑4

上次係直布18.5我買

伊巴15.5s @1.81

正式宣布波post大勝日
正式宣布波post大勝日

屌真係差1c

1:2拉素 13C FT

拉素完場未

拉素比多球得唔得 開個-1

拉素完場

所以角細得mama買

呢3場意甲我都汁左15k

慘， 我有條２串１ １４。５

Gel得？

拉素gelll
波爾多gellll

最後召集 皇者曼上盤 上船！

嚴重懷疑我薯喪追羅角細

叫唔到拉素

叫臭格60

絶殺

建制派議席 10.5大定細

場都完埋, 派我了

曼聯盤 咁似李城

S

14.5 有5倍 過到就肥

停撚左十分鐘c 屌你老母拉素

屌 格流補時爆完我no goal
拉素又係 係咪cls

識野

臨尾十分鐘打摔角

原來psv隊賤種又輸盤

all in

23角

琴日英超差１Ｃ
今日又差１Ｃ

有冇人統計過曼今季讓平半係咪淨係贏到轟

兩隊都賤種黎

羅馬分d角比拉素啦 仆街！

拉素 雖然你冇幫我贏錢
但唔洗輸已經好好 多謝

哈化 64分鐘3c
半2全9叫爆

提提大家 12點後將會係角細天下！

聖伊天個盤好靚
有冇人阻止我

隔嚟羅馬幾正氣

無 聖e天呢排好上火 可以all in

咪 連唔到咁多場下

有 唔好買

法甲應該開到９。５Ｂ

奧格444

冇

近況咁好唔洗讓人..

4c?

哈化 64分鐘4c
半2全9叫爆

拉素刷到十幾角好啦 賤種隊來

邊個想我帶隊入波

你不了

贏夠訓前毒水
錫曼11.5b

邊個撐我帶隊炒錫菲聯

錫菲聯今季失球英超第二少 加油啦

仲有李城

撐炒你

ＣＨＩＮＧ ＳＩＣＫＢＡＬＬ

Breaking news 聖伊天fg @2.00 超級重注 唔中10抽1口爆

無黃字 0分

長毛1900票 b@ 2.7 s@1.5

係咪成個連登都獌

特別事項 福仔入波先

法甲9.5

2.4啦 2.7比人打爆莊

唔想搶左大岩蛇個位

奧格斯堡落地獄

收到wind 12點後上盤

真 sob識波

有無水

希望今場曼用行動逼宮! all in 鍚!

屌你

Sob又汁50k

睇黎全部獌

原本想轟下盤 但見到今場出積基爾卡有啲驚 條友退化得好快

2019仲買獌咩心態

人地出面企硬９。５ １。８倍
狗會臨開波自己調到２。０７倍， 引人買大

求派

錫菲聯盤 有冇人跟？

一敏識野 有眼光 又一齊贏

On9 全世界要上盤

快益善巴打

呢場睇波算啦 可能買下角 平時錫菲刷唔刷

追數重心料 錫菲聯vs曼聯 10.5b

有冇買維迪斯

奧格555

5ccc -4

無買左羅馬角大

咁都無連角

呢場唔rc一早角大左

E巴

寶高20k大法

原來必哥都有睇開波
平時冇買開角冇留意

你地講到媽媽咁神 岩岩又話佢燈閪咩意思

荷甲集體半大今日失靈

奧格冰角

德甲11打10唔係入咁小下話

今個星期豬晒了

下場如果有錢會買錫飛

勁就中硬咩 咪玩 佢出19.5s 我買撚到上22.5b呀

個十號射撚上十樓仲扮差啲入咁，肉酸到

錫召集區

真係我了 由11.5b買到22.5b

.....從來唔覺得佢神 就中就出黎講話買左

伊巴

其實仲大

屌 下次跟你

理性咁講 佢算準既 不過個爐多人入就會開始燈 定律黎

西甲彪

唔好盲跟要有自己眼光先得

原來有出鍾斯條傻閪 錫菲點輸

角球呢度邊個大蛇 除咗寶蛇 mama之外

有時輸到亂晒就係咁

曼啲飛竟然到而家都無郁過

伊巴主勝送錢

仲有明亮蛇

啱啱有跌過不過升返

彩櫻

咁老老實實 你自己跟唔切姐

曼聯定錫菲聯

多謝大佬

次次見到啲廢柴遠射飛機就好撚炆

我小薯黎

今晚叫波叫到想嘔先唔洗輸
狗撚線

我都唔明點解要出佢

大鑊 蒙彼禁屌

4-0 個龍廢到

你中位差
睇多d 365 la

快手60
-2

哈化個龍都幾撚廢

唉 好想gel

臭格生性 追返小小

聖 fg 10000000000%

唔出佢 輸左點搵理由

真?

ebar gel

6.5b 24

對家Gel緊

西甲又想停角

goaaal
泛民 2： 0 建制

今日汁左100k
狗會d波好賭到

我想gel ebar 禁屌點輸

角球：突然很想你 你會在那裡

第三球輸反應 第四球驚波輸近柱

角大點禁都贏。。。on0

個龍勁啲呢到都兩角

都係講運姐
我岩岩意甲 想買roma1.5b 差小小水位就入
2/2.5又係
19.5b 一買就刷
又冇買
拉素又係一買就3連c 之後買左拉素大
邊有野好講

德甲俾多粒德唔德....

錫定獌

臭格6-0到 派錢

紅鑽對家。。角大都死過返生
有無水？

獌 for sure la

係 差2角

奧格真係5-6c撚狗 on9波

E巴11c ft跳樓

聖e天fg

唔撚度啦
睇到有手足話法甲角大
鳩買大法！

咪 聖e天呢排好小角

E巴比多2cccc

鹿得1-0

我轉咗台睇伊巴了 德國佬無個好人

人話

假波

買左啦 由佢 賭運大法

伊巴 咁多攻門唔係唔入呀嘛

角細你注定一人

下下4位數車落去。。。好大壓力

伊巴刷角入波

哈化個垃圾龍幾時死

我覺得d濕鳩盃賽 全部買哂高水晉級肯定有賺

摩利倫斯果場主晉1.25

大莊料 石飛

伊巴贏撚到?

Why why why

666666

聖e天0c

吊你咁準有咩所謂。。。

我睇數據都知佢小角
但話刷就刷嫁啦
羅馬季初咪又係細爆
依家咪23c
講唔埋既

6c

小新？

阿古蛇，早

俾佢入啦

準條撚咩

艾拉gel了

小你老母新咩隻垃圾賣料狗

屌奶星

戒左一日

哈化面子球呢

伊巴入未

錫菲聯往贏冇贏過曼聯，

屌你打多件俾球咁既直線

半10全11 經典

西甲好興呢啲撚狗

聖伊買第一球好啦 入完會比對家cup

屌 越位食角

睇你表演

博平手 贏盤啫

半細全大 半大全細

屌你老母 邊到有offside 比返隻角我 你老母

我得把口架炸 你出真飛我會淆底

6.5b jump

不成功退出po戒賭算

明明平排 屌你老母肥仔旁證 垃圾狗

場波個球證食咗四角

錫菲後備龍黎

有個曼字都係垃圾 eg曼城

一分鐘都唔補 on9

蒙彼出啲力啦

伊巴已死

最聯2.5b
sure win

4:0啦..第一日睇德甲?

伊巴係咪諗主冰到完場

伊巴 12c

伊bra入未

屌你老母 全撚部仆街死 6.5明明有
又話offside 正仆街

一分鐘扮下野都好

德甲同意甲都係趕收工

-11111

伊巴 刷呀

E巴快入

本田入未

似和偏客

鹿特丹斯巴達 goalllllllllllllllllllll
川迪dllmmmmmmmmmmmmmmmmmm

屌你奧利難拿

細細地買2.5b曼當睇波算

賭西咩川迪咁快比人20

比多c

以為會入

正on9, 直接射未入咗囉

e巴15.5s jumpeddddddd

維迪斯想輸幾多場 e巴做乜禁屌唔入

1111111法

咁都唔撚入， 條友勁上腳

不過係踢佢一個

錫非80%贏盤 暴聯廢波黎

奧格5.5 gel

主隊廢龍

好撚廢呀佢

如中
派$500 捐$500星火
頭5抽1

中

OK

客成隊都廢

跟左bill蛇買伊巴 點部署

Me

Ebra肯入未

有冇人平時屌波睇住班廢柴踢到碌柒咁都幾萬蚊週薪，會覺得自己有啲懷才不遇？

你諗下carry聖衣先啦

獌同李城都係讓平半

今晚買曼 執錢一樣

驚唔驚你落場似雪糕筒

會 我覺得自己踢得好過佢
係差個機會

好淆青而家

川迪21 cup 佢llm

正 下半2c

拿樸迪傷咗都個個禮拜幾十萬人工

我學界球皇

出嚟狂反手

肯刷角未

成日屌射波個條友

錫菲聯corner big算

上啊伊巴

邊度玩

入波啦伊巴

伊巴13c

聖e 1.5b

fifa都入啦

係，做隻狗咁普巴尼馬日日扮傷叫雞

伊巴刷多角 入波

寶蛇唔好再gel啦

個龍救乜撚嘢

想屌球證 旁證多d
黑到仆街 食幾家茶禮 但又吹佢唔脹

又出黎搵食

連c ok?

伊巴謙

連入2球得唔得

執咩盤呀ibra

得

艾拉同蒙彼gel 了

好快會入

又救到

買左幾多聖衣同伊巴

維迪c ng

屌打盡頭 0-0

獌作客廢到傻

唔入點

今日中三場三格

旁證枱面數幾萬一場，枱底幾十萬
你有你屌，佢場場賺幾十萬

波都入唔到叫咩伊巴

明日奈

法甲角又迫害呀？

跟左彪哥伊巴

好小姐

你老母咪出聲燈閪

e巴好波

認命

禁屌唔入會唔會對家入

伊巴24

屌

dont sad my girl
i deserve

2222222222

1粒都唔撚俾，屌

針

半場爆到5先啦

望住自己個肚腩...唔覺

禁屌到咁1球都冇死撚硬

Gel得

畀一球啦好冇

鴨巴甸入多粒得唔得

Ebra

仲未玩完

-8

通常有一粒

伊巴快手啦

艾拉單刀missed

仲有得叫

對家？

對家

差啲輸埋

伊巴畀下面入一球

依家你仲可以牙刷刷

快啲入啦伊巴

伊巴邊有禁屌，兩隊係中場鳩踢咋

痴撚線差啲畀人入

Ebra入未

中場三閘線鳩斬

求下你比一粒啦伊巴

泛民區選過半叫爆

氣數已盡

真係救撚命

鴨巴甸 對家紅左兩件都入唔到波既咩幾時變得咁弱雞

嚇撚死呀

有冇人知蘇超幾比幾

3c

伊巴點會入， 喺度鳩斬

E巴上季有個爆炸頭打左邊嘅後生仔，而家去咗邊？

1：1

45678910

伊巴14c

咁既料讓半一

屌你奧莉難娜真係垃撚曬

屌連登大船，唔怪得

咪就喺

嘩屌
DDG

so超 10分鐘2c 70分鐘2c 90分鐘8c

錫個龍呢兩球勁撚到

伊巴學下拉素

伊巴入粒

no way

不會

迪基亞勁撚到

我彪買咗伊巴W

艾拉gel

伊巴大船已沉

DGG 神救

無人叫聖衣天既屌

就係你 信左你 加油！！！！！

伊巴廢到

反應快到

艾拉10

01

艾拉Gel!

艾拉fgg

ebar輸埋

伊巴01

九成

笑撚死 真係對家

屌落去睇點票睇到嬲
有個空降𠝹票狗，而家個建制仔係度牙斬斬

伊巴被人入埋

晚安

艾拉fg cashed

屌垃圾伊巴

情況如何？

我又up中

伊巴88

thx my bill love u!!

伊巴啲人頭dupdup

㩒屌唔入就對家入

達哥又輸波

睇落民建聯條撚樣穿左盤

都係嗰句 勁既洗撚禁屌

Ifc見88

岩岩仲想屌客隊on99 罰球都開短

挽留

西甲bil比左水 仲唔識買？

條撚樣真係燈閪

彪哥

一代宗師真係好廢

大佬真係好撚勁

屌你老母臭伊巴

伊巴一係追和，一係輸多球啦，屌你老母

4c

曼聯班撚屌又角細呀

4444444

年青人 聖e天 開曬 1 100

I

油尖旺?

希望聖衣天都中埋

指定動作 瞓地

新界東

睇直播點票唔得閒屌波

萬夫莫迪平手高水咩事????

錦濤咩環境

me

已經唔知第幾次係莫迪淺盤時po呢張飛了

最後２輪，都已經冠軍， 仲有咩心機踢

錫紙1-0

錫goal

獌01

Mu

1:0 獌

我咪錦濤 屌佢個許立燊
話唔撚踩人場
反口狗仆街啦佢
似住自己有大台走黎空降

風流波 都冠軍 不過今日柏雷情況一樣 反而炒到仆街

屌你真係輸宗師

獌作客咁廢都買

大沉船了! 最好場場逼宮!

艾拉2-0

ebar

勁撚到02

DDG都算好野,救到一次

艾拉穿盤

伊巴輸多球

何君堯係咪輸左？？？？？

講個笑話

曼

2019仲買伊巴

8倍客勝

2020仲買伊巴

有沒人派

瞓醒見到摩納哥又閪 正！

手

英冠都贏曼
渣唔渣d

錫

客w gel得

陳家佩抵撚死啦

係 我同何妖一齊輸到仆街

鍾斯真係on9仔黎

未出結果

西甲快比水

何妖可以自拆辦事處了

我屌 買左龍7首名入波 咁都差d

伊巴 聖e天

1.5大 5.25倍

禁屌唔入一定輸定律黎

鴨巴甸

BILL哥我愛你

最後一注 如何部署

出了

屌我個01波強

Bill d西甲水 我真係汁唔少

2注伊巴 jump 88
0.5b cashed

屌me too

再追錫下隊

曼抵死唔刷角

鍚 角又刷, 波又入, 對家咁廢既,咩隊黎架?

禁屌果隊輸一球壓得仲前
跟住再輸多球 真係定律黎

曼半場cup到10抽1 500

OKOK

屌你老母又黎輸晒冇錢買先黎中錫飛

LM

2球12碼姐

獌0射

大莊料中未

下場啦 買得曼都預左

有無研究可以解釋到禁屌唔入會比人入

都醒唔起場鴨巴甸 對家紅兩件都仲可以嬴唔到

石飛好撚易

本田圭佑豬未？

泛民13－1建制未

伊巴0..5

唔買賀芬咸真係唔好同人講識波

49000都買嗰啲冇得救石飛高水gellllll

派未呀 艾拉fg

唔識波既望住個排名都知買邊隊啦

錫下隊得唔得 首隊無買揼哂心口

買左聖伊天洗唔洗撕飛

我曼魔性

55波緊 等運到

獌狗讓人笑話嚟

作為曼迷都真係唔敢買

已all in 錫ng

派民13－1建制！！！！

錫下隊

咁驚就搵人3折收

有冇人派

Sob

獌ng 1000000000%

真係好提心吊膽

Sob炒未

掛住睇選情 唔記得度波

獌狗幫下手半大啦屌你

黃色大炒緊13:1
好似今朝柏電咁

賀芬 fg 1000000000%

曼聯有冇可能反CUP？

Gel!

愛狗有無可能被炒

錫下弓人

隊

不死鳥慘死

維特斯入未

16:1

獌 10.5b 11.5b 係咪要針

49000唔刷角嘅

屌係咁買唔到角

17-1 加油呀呀呀

錫刷左5個了

烏雞goal

單邊刷夠比你

有冇水 想allin

好呀

賀芬fg

唔得閒屌波

支持曼狗半場輸多球開半大

去睇點票喇

唔會 錫非聯擺明落底

鍚菲好正氣 入左一粒繼續攻

g持

冇睇live，想問獌有冇輕屌幾野？

輸多球開半大啦廢西曼

非建制21:1

烏雞炸？

下一隊入球
建制 5.2
非建制 1.001

曼狗開始發力刷角

嗯

1.001

華倫goalll

華拉倫加 goalllll

Bogo can give me one allin ?

屌係 何妖輸開心過中波膽

錫飛連真係抵錫

賀仔 角大

有無賀仔手足 有d驚

唔講以為紅衫係曼腳法好到

莫迪今季開平手 受讓盤有無中過

11.5 go

屌 莫迪咁都輸

錫個17號廢撚到

大波咸入未

好似話龍鼓灘只係佔一成票數
樂翠佔九成

23:1

大到仆街

報喜：何妖已輸。

龍鼓灘站點票完成，
何君堯得348票
盧俊宇得365票
蔣靖雯得7票
有4票無效

Ok bought

拎左冠軍啦wo

鼠王芬 輸撚左

維迪斯

好撚開心啊屌

真？

25:1

越睇點票越開心 點算好

Fc左未

中醫師關家倫擊敗對手，成功為民主派光復黃埔東。該區現任區議員為梁美芬。

Fced

係,輸成千票

再見何妖

抵撚死

垃圾獌。入未半大呀

屌 輸左場伊巴都好撚興奮
27:1 !!!!!!!!

差少少 要再努力

終於唔洗見到佢個屎忽樣

咩話40:0

Yeah

拜拜 Priscilla

明明輸左幾注都冇乜野

88 鼠王

29－1

29:1
輸幾注都唔肉痛

法甲點先會刷呢？

我ebar場波換左何妖輸 值！

我彪

其實係咪報假

點會得一個

聽fd講好似有3 4個

屌你老鼠 泛民報假狗

可能廢老區未點 立場睇30-1now

明亮買左88

報假 笑左

30-1

Hk01寫25:2

13.1？

5c

報假完
俾人屌
跟住話唔係講緊呢場果啲

聖e入未

蒙入球先啦

蒙gel

挪超
D主盤勁到

我宣布何妖正式收皮

維迪斯好撚野 連閪3場

莫迪1－1

莫迪為客隊爭返氣

大波咸

長毛2500s

睇點票仲刺激 賭乜野波

1001

何妖收皮

白蘭恩上場禁住奧特屌

今場你竟然輸波

.

挪超場場都風流波緊